有冇Poly弟兄決定罷交學費？

吊那星，錢就收足。。。
上個sem停課之後。。。啲19 professors（唔識串）dum條YouTube片就當教能咗書。。。
YouTube我自己唔識上牙？洗能比咁多錢你搵條link比我？
嗰$42100我拎去課金比YouTube啲印度佬唔好=,=？

今個Sem再dum YouTube片出嚟當教咗嘅話老西都唔交學費。。。 (=^^=)

傻尻先交

未交

你唔交大把人交

Poly人唔該係學校門口掛Banner

珍
youtube d indian教得巧巧多

你嗰 $42100 不嬲都係為左買 Cert...

G持！！

有無link，我睇睇

我份人好易話圍 唔洗交FYP就得

校方都好易話圍 交唔交你嘅事都時畢唔到業咪怪人

無錢交😂
買晒口罩炒
d錢未返泥😂👍🏻

Real 炒罩師全面進場

諗住遲下去Wuhan掃返幾層樓

借咗non means 既冇得唔交
但係絕對同意sem 1 sem 2 呢幾個禮拜回水

不能同意更多